[DSE jj]邊間大學嘅老師比操行分比得鬆手啲？

如題

驚操行太差畢業搵唔到工

毅大

無論如何，請入港大

禾含，飲廁所水都無事

Hkcc 奶腳都冇人記缺點